{
	"level" : 1,
	
	"questions" : [{ "status": false,
				"id" : 1, "question" : "Noe tuvo tres hijos", 
				"answers" : [ "[Set Can Jafet]", "Levi Zabulon Jafet", "Cain Abel Set", "Set Can Abel"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblia para buscar la respuesta en la cita Genesis Capitulo 6 entre los versiculos 1 al 20"
			},{
				"id" : 2, "question" : "Cuantos días llovió durante el diluvio",
				"answers" : [ "7", "[40]", "33", "48"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta entre Génesis Capítulo 3 y Capítulo 4."
			},{ 
				"id" : 3, "question" : "¿Por cuanto tiempo estuvo Daniel en el foso de los leones?", 
				"answers" : [ "[Una noche]", "una hora", "tres dias", "cuatro dias"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar la respuesta Daniel Capítulo 6",
			},{ 
				"id" : 4, "question" : "Cuántas piedras tomó David para enfrentar a Goliat", 
				"answers" : [ "[5]", "3", "4", "1"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en 1 Samuel Capítulo 17"
			},{ 
				"id" : 5, "question" : "Quién sobrevivió a un horno ardiente", 
				"answers" : [ "[Sadrac]", "Pedro", "Daniel", "David"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblia para buscar esta respuesta en el Libro de Daniel Capitulo 3 versiculos 1 al 30"
			},{ 
				"id" : 6, "question" : "¿Quién fue capturado y llevado a Babilonia?", 
				"answers" : [ "Jose", "Isaias", "[Daniel]", "Joas"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblia para buscar esta respuesta en el Libro de Daniel Capitulo 1 versiculos 1 al 10"
			},{
				"id" : 7, "question" : "Esta mujer se rio de la promesa de Dios que tendría un hijo",
				"answers" : [ "[Sara]", "Raquel", "Rebeca", "Ana"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Génesis Capítulo 18."
			},{ 
				"id" : 8, "question" : "Qué planta maldijo Jesús por no producir fruto", 
				"answers" : [ "Olivo", "Vina", "[Higuera]", "Olmo"], 
				"hint" : "Puedes utilizar tu Biblica para buscar la respuesta en la cita 2 Reyes Capitulo 2 entre los versiculos 1 al 20"
			},{ 
				"id" : 9, "question" : "El tercer mandamiento dice", 
				"answers" : [ "No tendrás dioses", "[No tomar nombre de Jehova en vano]", "No te haras imagen", "No robarás"], 
				"hint" : "Puedes utilizar la Biblia para buscar esta respuesta en Exodo Capítulo 20"
			},{ 
				"id" : 10, "question" : "Este hombre podía convertir su vara en serpiente", 
				"answers" : [ "Elias", "Aaron", "[Moises]", "Daniel"], "hint" : "Puedes utilizar tu Biblica para buscar la respuesta en la cita Exodo Capitulo 7 entre los versiculos 1 al 15"					
			}]
}
